# CASSIA WINDOW LIST
# This file is put in the public domain.
# klangman, 2023
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: CassiaWindowList@klangman 2.4.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-08-31 21:09-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-22 23:45+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. 4.0/applet.js:611 6.0/applet.js:611 6.4/applet.js:589
msgid "all buttons"
msgstr "所有按鈕"

#. 4.0/applet.js:1955 6.0/applet.js:1955 6.4/applet.js:1933
msgid "windows in this group"
msgstr "這個群組內的視窗"

#. 4.0/applet.js:3342 6.0/applet.js:3342 6.4/applet.js:3314
msgid "Applet Preferences"
msgstr "小程式偏好設定"

#. 4.0/applet.js:3346 6.0/applet.js:3346 6.4/applet.js:3318
msgid "About..."
msgstr "關於…"

#. 4.0/applet.js:3350 6.0/applet.js:3350 6.4/applet.js:3322
msgid "Configure..."
msgstr "設定…"

#. 4.0/applet.js:3354 6.0/applet.js:3354 6.4/applet.js:3326
msgid "Website"
msgstr "網站"

#. 4.0/applet.js:3358 6.0/applet.js:3358 6.4/applet.js:3330
#, javascript-format
msgid "Remove '%s'"
msgstr "移除「%s」"

#. 4.0/applet.js:3360 6.0/applet.js:3360 6.4/applet.js:3332
msgid "Do you really want to remove this instance of CassiaWindowList?"
msgstr "確定要移除這個 CassiaWindowList 執行個體嗎？"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 4.0/applet.js:3369 6.0/applet.js:3369 6.4/applet.js:3341
msgid "Open new window"
msgstr "開啟新視窗"

#. 4.0/applet.js:3377 6.0/applet.js:3377 6.4/applet.js:3349
msgid "Remove from panel"
msgstr "從面板移除"

#. 4.0/applet.js:3379 6.0/applet.js:3379 6.4/applet.js:3351
msgid "Remove from this workspace"
msgstr "從此工作區移除"

#. 4.0/applet.js:3385 6.0/applet.js:3385 6.4/applet.js:3357
msgid "Pin to panel"
msgstr "釘選到面板"

#. 4.0/applet.js:3387 6.0/applet.js:3387 6.4/applet.js:3359
msgid "Pin to this workspace"
msgstr "釘選到此工作區"

#. 4.0/applet.js:3428 6.0/applet.js:3428 6.4/applet.js:3400
msgid "Pin to other workspaces"
msgstr "釘選到其他工作區"

#. 4.0/applet.js:3449 6.0/applet.js:3449 6.4/applet.js:3421
msgid "Pin to all workspaces"
msgstr "釘選到所有工作區"

#. 4.0/applet.js:3467 6.0/applet.js:3467 6.4/applet.js:3439
msgid "Pin to launcher"
msgstr "釘選到啟動器"

#. 4.0/applet.js:3485 4.0/applet.js:3706 6.0/applet.js:3485 6.0/applet.js:3706
#. 6.4/applet.js:3457 6.4/applet.js:3675
msgid "Add new Hotkey for"
msgstr "新增快捷鍵給"

#. 4.0/applet.js:3499 6.0/applet.js:3499 6.4/applet.js:3471
msgid "Recent files"
msgstr "最近的檔案"

#. 4.0/applet.js:3523 6.0/applet.js:3523 6.4/applet.js:3495
msgid "Places"
msgstr "位置"

#. 4.0/applet.js:3562 6.0/applet.js:3562 6.4/applet.js:3534
msgid "Prioritize window list position"
msgstr "優先排序視窗清單位置"

#. 4.0/applet.js:3582 6.0/applet.js:3582 6.4/applet.js:3554
msgid "Always on top"
msgstr "永遠置於最上層"

#. 4.0/applet.js:3594 6.0/applet.js:3594 6.4/applet.js:3566
msgid "Only on this workspace"
msgstr "僅限此工作區"

#. 4.0/applet.js:3596 6.0/applet.js:3596 6.4/applet.js:3568
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "在所有工作區顯示"

#. 4.0/applet.js:3597 6.0/applet.js:3597 6.4/applet.js:3569
msgid "Move to another workspace"
msgstr "移動到其他工作區"

#. 4.0/applet.js:3606 6.0/applet.js:3606 6.4/applet.js:3578
msgid " (this workspace)"
msgstr "（此工作區）"

#. 4.0/applet.js:3619 6.0/applet.js:3619 6.4/applet.js:3591
msgid "Move to another monitor"
msgstr "移動到其他螢幕"

#. 4.0/applet.js:3627 6.0/applet.js:3627 6.4/applet.js:3599
msgid "Monitor"
msgstr "螢幕"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 4.0/applet.js:3644 6.0/applet.js:3644 6.4/applet.js:3613
msgid "Move window here"
msgstr "將視窗移至此處"

#. 4.0/applet.js:3661 6.0/applet.js:3661 6.4/applet.js:3630
msgid "unassigned"
msgstr "未指派"

#. 4.0/applet.js:3672 4.0/applet.js:3703 6.0/applet.js:3672 6.0/applet.js:3703
#. 6.4/applet.js:3641 6.4/applet.js:3672
msgid "Assign window to a hotkey"
msgstr "將視窗指派給快捷鍵"

#. 4.0/applet.js:3726 6.0/applet.js:3726 6.4/applet.js:3695
msgid "Change application label contents"
msgstr "變更應用程式標籤內容"

#. 4.0/applet.js:3729 6.0/applet.js:3729 6.4/applet.js:3698
msgid "Remove custom setting"
msgstr "移除自訂設定"

#. 4.0/applet.js:3736 6.0/applet.js:3736 6.4/applet.js:3705
msgid "Use window title"
msgstr "使用視窗標題"

#. 4.0/applet.js:3743 6.0/applet.js:3743 6.4/applet.js:3712
msgid "Use application name"
msgstr "使用應用程式名稱"

#. 4.0/applet.js:3750 6.0/applet.js:3750 6.4/applet.js:3719
msgid "No label"
msgstr "無標籤"

#. 4.0/applet.js:3765 6.0/applet.js:3765 6.4/applet.js:3734
msgid "Ungroup application windows"
msgstr "取消群組應用程式視窗"

#. 4.0/applet.js:3773 6.0/applet.js:3773 6.4/applet.js:3742
msgid "Group application windows"
msgstr "群組應用程式視窗"

#. 4.0/applet.js:3786 6.0/applet.js:3786 6.4/applet.js:3755
msgid "Automatic grouping/ungrouping"
msgstr "自動群組/取消群組"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 4.0/applet.js:3814 6.0/applet.js:3814 6.4/applet.js:3783
msgid "Move titlebar on to screen"
msgstr "將標題列移至螢幕上"

#. 4.0/applet.js:3819 6.0/applet.js:3819 6.4/applet.js:3788
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#. 4.0/applet.js:3823 6.0/applet.js:3823 6.4/applet.js:3792
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#. 4.0/applet.js:3829 6.0/applet.js:3829 6.4/applet.js:3798
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#. 4.0/applet.js:3837 6.0/applet.js:3837 6.4/applet.js:3806
msgid "Close others"
msgstr "關閉其他"

#. 4.0/applet.js:3839 6.0/applet.js:3839 6.4/applet.js:3808
msgid "Close other windows for application"
msgstr "關閉應用程式的其他視窗"

#. 4.0/applet.js:3860 6.0/applet.js:3860 6.4/applet.js:3829
msgid "Close all"
msgstr "全部關閉"

#. 4.0/applet.js:3862 6.0/applet.js:3862 6.4/applet.js:3831
msgid "Close all windows for application"
msgstr "關閉應用程式的所有視窗"

#. 4.0/applet.js:3878 6.0/applet.js:3878 6.4/applet.js:3847
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. SetupWizard.py:188
msgid "Exit"
msgstr "結束"

#. SetupWizard.py:210
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. SetupWizard.py:283
msgid "Backup file already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr "備份檔案已存在，是否要覆寫？"

#. metadata.json->name
msgid "Cassia Window List"
msgstr "Cassia Window List"

#. metadata.json->description
msgid ""
"A window list/panel launchers based on CobiWindowList with some additional "
"features"
msgstr "基於 CobiWindowList 的視窗清單與面板啟動器，並新增了一些額外功能。"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->caption-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->caption-page->title
msgid "Labels"
msgstr "標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->general-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->general-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->general-page->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-page->title
msgid "Mouse"
msgstr "滑鼠"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->preview-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->preview-page->title
msgid "Thumbnails"
msgstr "縮圖"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-page->title
msgid "Hotkeys"
msgstr "快捷鍵"

#. 4.0->settings-schema.json->advanced-page->title
#. 6.0->settings-schema.json->advanced-page->title
#. 6.4->settings-schema.json->advanced-page->title
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->caption-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->caption-settings->title
msgid "Window list button label settings"
msgstr "視窗清單按鈕標籤設定"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-number-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->caption-number-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->caption-number-settings->title
msgid "Icon overlay label settings"
msgstr "圖示覆蓋標籤設定"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-progress-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->caption-progress-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->caption-progress-settings->title
msgid "Progress settings"
msgstr "進度設定"

#. 4.0->settings-schema.json->general-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->general-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->general-settings->title
msgid "General window list settings"
msgstr "一般視窗清單設定"

#. 4.0->settings-schema.json->general-mouse->title
#. 6.0->settings-schema.json->general-mouse->title
#. 6.4->settings-schema.json->general-mouse->title
msgid "Window list mouse settings"
msgstr "視窗清單滑鼠設定"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->preview-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->preview-settings->title
msgid "Thumbnails menu settings"
msgstr "縮圖選單設定"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-mouse-section->title
#. 6.0->settings-schema.json->preview-mouse-section->title
#. 6.4->settings-schema.json->preview-mouse-section->title
msgid "Thumbnails menu mouse settings"
msgstr "縮圖選單滑鼠設定"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-settings->title
msgid "Hotkey settings"
msgstr "快捷鍵設定"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-settings->title
#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->description
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-settings->title
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->description
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-settings->title
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->description
msgid "Ctrl/Shift + mouse button actions"
msgstr "Ctrl/Shift + 滑鼠按鈕動作"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->caption-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->caption-type->options
msgid "Application name"
msgstr "應用程式名稱"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->caption-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->caption-type->options
msgid "Window title"
msgstr "視窗標題"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->description
#. 6.0->settings-schema.json->caption-type->description
#. 6.4->settings-schema.json->caption-type->description
msgid "Label contents"
msgstr "標籤內容"

#. 4.0->settings-schema.json->caption-type->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->caption-type->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->caption-type->tooltip
msgid "What the content of the label will be"
msgstr "標籤將會顯示的內容"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
msgid "Never"
msgstr "永不"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
msgid "Always"
msgstr "一律"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
msgid "Focused"
msgstr "已聚焦"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->options
msgid "One per application pool"
msgstr "每個應用程式集區一個"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->description
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->description
msgid "Display labels for generic window list buttons"
msgstr "為一般視窗清單按鈕顯示標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for->tooltip
msgid ""
"Never: No windows get labels\n"
"Always: All windows get labels\n"
"Focused: The window with focus will have a label\n"
"One per application pool: Only one label for a set of adjacent application "
"windows"
msgstr ""
"永不：任何視窗都沒有標籤\n"
"一律：所有視窗都有標籤\n"
"已聚焦：已聚焦的視窗會有標籤\n"
"每個應用程式集區一個：一組相鄰的應用程式視窗只有一個標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->options
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->description
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->description
msgid "Display labels for pinned buttons"
msgstr "為已釘選的按鈕顯示標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->display-caption-for-pined->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-caption-for-pined->tooltip
msgid ""
"Never: No pinned windows will have a label\n"
"Always: All pinned windows will have labels\n"
"Running: Only pinned windows that are running will have a label\n"
"Focused: Only the pinned window with focus will have a label"
msgstr ""
"永不：任何已釘選的視窗都沒有標籤\n"
"一律：所有已釘選的視窗都有標籤\n"
"執行中：只有執行中的已釘選視窗會有標籤\n"
"已聚焦：只有已聚焦的已釘選視窗會有標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "None"
msgstr "無"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Minimized windows"
msgstr "已最小化的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
msgid "Windows on other workspaces"
msgstr "其他工作區的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->options
msgid "Windows on other monitors"
msgstr "其他螢幕的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->description
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->description
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->description
msgid "Hide labels for"
msgstr "隱藏標籤的對象"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hide-caption-for-minimized->tooltip
msgid ""
"Select the type of window state for which window list button labels should "
"be hidden. For application pools, the label will still show unless all "
"application windows have the selected property"
msgstr ""
"選擇要隱藏視窗清單按鈕標籤的視窗狀態類型。對於應用程式集區，除非所有應用程式"
"視窗都具有選定的屬性，否則標籤仍會顯示。"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Pinned applications"
msgstr "已釘選的應用程式"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Minimized and pinned"
msgstr "最小化和釘選"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Application group window count"
msgstr "應用程式群組視窗數量"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Application group indicator (⋮)"
msgstr "應用程式群組指示器（⋮）"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Workspace number (smart)"
msgstr "工作區編號（智慧型）"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->options
msgid "Monitor number (smart)"
msgstr "螢幕編號（智慧型）"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->description
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->description
msgid "Display status indicators"
msgstr "顯示狀態指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->display-indicators->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->display-indicators->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-indicators->tooltip
msgid ""
"Controls what information is prepended to the button label text. On "
"horizontal panels this data is shown even when the primary label contents "
"are removed. Setting this to None will allow for the smallest button size. "
"When on vertical panels this setting is ignored."
msgstr ""
"控制在按鈕標籤文字前面加上什麼資訊。在水平面板上，即使移除主要標籤內容，此資"
"料仍會顯示。將此設定為「無」將允許最小的按鈕尺寸。在垂直面板上時，此設定會被"
"忽略。"

#. 4.0->settings-schema.json->auto-hide-indicators->description
#. 6.0->settings-schema.json->auto-hide-indicators->description
#. 6.4->settings-schema.json->auto-hide-indicators->description
msgid "Hide status indicators when space is limited"
msgstr "空間有限時隱藏狀態指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->auto-hide-indicators->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->auto-hide-indicators->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->auto-hide-indicators->tooltip
msgid ""
"Hide status indicators when window list space is limited causing button "
"labels to shrink"
msgstr "當視窗清單空間有限導致按鈕標籤縮小時，隱藏狀態指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->description
#. 6.0->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->description
#. 6.4->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->description
msgid "Add new window buttons ahead of trailing pinned buttons"
msgstr "在尾隨釘選按鈕前面新增新視窗按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->trailing-pinned-behaviour->tooltip
msgid ""
"When enabled, new windows will be added to the left of any pinned buttons "
"currently placed on the right of the window list, effectively this allows "
"you to keep pinned buttons at the end of the window list"
msgstr ""
"啟用時，新視窗將會新增到目前放置在視窗清單右側的任何釘選按鈕的左側，這實際上"
"允許您將釘選按鈕保持在視窗清單的末端"

#. 4.0->settings-schema.json->fade-animation-time->units
#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->units
#. 4.0->settings-schema.json->label-animation-time->units
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->units
#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->units
#. 6.0->settings-schema.json->fade-animation-time->units
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->units
#. 6.0->settings-schema.json->label-animation-time->units
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->units
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->units
#. 6.4->settings-schema.json->fade-animation-time->units
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-delay->units
#. 6.4->settings-schema.json->label-animation-time->units
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-show->units
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-hide->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 4.0->settings-schema.json->fade-animation-time->description
#. 6.0->settings-schema.json->fade-animation-time->description
#. 6.4->settings-schema.json->fade-animation-time->description
msgid "Fade animation effect duration"
msgstr "淡入淡出動畫效果持續時間"

#. 4.0->settings-schema.json->fade-animation-time->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->fade-animation-time->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->fade-animation-time->tooltip
msgid ""
"This defines the duration of the fade-in/out animation effect. It applies to "
"the Thumbnail menus and the full size window previews"
msgstr "這定義了淡入/淡出動畫效果的持續時間。它適用於縮圖選單和全尺寸視窗預覽"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->description
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->description
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-delay->description
msgid "Hover time before showing a full size window preview"
msgstr "顯示全尺寸視窗預覽前的停留時間"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-delay->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-delay->tooltip
msgid ""
"This defines the mouse hover time before a full size window preview will "
"appear. It applies when hovering over either window list buttons or "
"thumbnail menu items (of course one of the full size window preview options "
"must be enabled for this option to have any effect)"
msgstr ""
"這定義了全尺寸視窗預覽出現前的滑鼠停留時間。它適用於停留在視窗清單按鈕或縮圖"
"選單項目上時（當然，必須啟用其中一個全尺寸視窗預覽選項，此選項才會有任何效"
"果）"

#. 4.0->settings-schema.json->label-width->units
#. 4.0->settings-schema.json->button-spacing->units
#. 6.0->settings-schema.json->label-width->units
#. 6.0->settings-schema.json->button-spacing->units
#. 6.4->settings-schema.json->label-width->units
#. 6.4->settings-schema.json->button-spacing->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. 4.0->settings-schema.json->label-width->description
#. 6.0->settings-schema.json->label-width->description
#. 6.4->settings-schema.json->label-width->description
msgid "Label width"
msgstr "標籤寬度"

#. 4.0->settings-schema.json->label-width->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->label-width->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->label-width->tooltip
msgid "This defines the width of the label section of a window list button"
msgstr "這定義了視窗清單按鈕標籤部分的寬度"

#. 4.0->settings-schema.json->label-animation->description
#. 6.0->settings-schema.json->label-animation->description
#. 6.4->settings-schema.json->label-animation->description
msgid "Animate label"
msgstr "標籤動畫"

#. 4.0->settings-schema.json->label-animation-time->description
#. 6.0->settings-schema.json->label-animation-time->description
#. 6.4->settings-schema.json->label-animation-time->description
msgid "Label animation duration"
msgstr "標籤動畫持續時間"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Nothing"
msgstr "無"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Application group indicator (…)"
msgstr "應用程式群組指示器（…）"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Workspace number"
msgstr "工作區編號"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Monitor number"
msgstr "螢幕編號"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Two characters from the window title"
msgstr "視窗標題的兩個字元"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Minimized indicator"
msgstr "最小化指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Pinned indicator"
msgstr "釘選指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->options
msgid "Minimized and pinned indicators"
msgstr "最小化和釘選指示器"

#. 4.0->settings-schema.json->number-type->description
#. 6.0->settings-schema.json->number-type->description
#. 6.4->settings-schema.json->number-type->description
msgid "Icon overlay label contents"
msgstr "圖示覆蓋標籤內容"

#. 4.0->settings-schema.json->display-number->description
#. 6.0->settings-schema.json->display-number->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-number->description
msgid "Only display label when needed"
msgstr "僅在需要時顯示標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->display-number->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->display-number->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-number->tooltip
msgid ""
"With this option enabled, the icon overlay label will only appear when it is "
"appropriate depending on the label content (i.e. When there are two or more "
"windows in a group, or when the windows workspace or monitor does not match "
"the current one). When this option is disabled the label is always shown"
msgstr ""
"啟用此選項時，圖示覆蓋標籤只會在適當的時候出現，這取決於標籤內容（即當群組中"
"有兩個或更多視窗時，或當視窗的工作區或螢幕與目前的不符時）。停用此選項時，標"
"籤一律顯示"

#. 4.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.4->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-pinned->options
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#. 4.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->progress-display-type->options
msgid "Using icon overlay label"
msgstr "使用圖示覆蓋標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.0->settings-schema.json->progress-display-type->options
#. 6.4->settings-schema.json->progress-display-type->options
msgid "Prepended to button label"
msgstr "前置於按鈕標籤"

#. 4.0->settings-schema.json->progress-display-type->description
#. 6.0->settings-schema.json->progress-display-type->description
#. 6.4->settings-schema.json->progress-display-type->description
msgid "Display window progress information (%)"
msgstr "顯示視窗進度資訊（%）"

#. 4.0->settings-schema.json->progress-display-type->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->progress-display-type->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->progress-display-type->tooltip
msgid ""
"Controls how a windows progress information is presented on the window list "
"(i.e copying in File Manager, downloading in Firefox, updating in Update "
"Manager, etc.). When on vertical panels the \"Prepended to button label\" "
"option will be ignored and icon overlay will be used in its place."
msgstr ""
"控制視窗進度資訊在視窗清單上的呈現方式（例如檔案管理員中的複製、Firefox 中的"
"下載、更新管理員中的更新等）。在垂直面板上時，「前置於按鈕標籤」選項將被忽"
"略，並使用圖示覆蓋來代替。"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->options
msgid "Grouped"
msgstr "群組式"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->options
msgid "Pooled"
msgstr "集區式"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->options
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->options
msgid "One to one"
msgstr "一對一"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->options
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->options
msgid "Launcher"
msgstr "啟動器"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->description
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->description
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->description
msgid "Window list behavior style"
msgstr "視窗清單行為樣式"

#. 4.0->settings-schema.json->group-windows->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->group-windows->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->group-windows->tooltip
msgid ""
"Grouped: All windows for an application are managed by one button,\n"
"Pooled: All window list buttons for an application are pooled side by side,\n"
"Automatic: Windows are pooled, and then grouped when space is limited,\n"
"One to one: Each window gets their own button with no forced ordering,\n"
"Launcher: Only pinned buttons are shown, behaves like a panel launcher."
msgstr ""
"群組式：同一應用程式的所有視窗由單一按鈕統一管理，\n"
"集區式：同一應用程式的所有視窗清單按鈕會相鄰排列，\n"
"自動：視窗預設以集區方式排列，當空間不足時自動切換為群組，\n"
"一對一：每個視窗各自擁有獨立按鈕，無強制排序，\n"
"啟動器：僅顯示已釘選的按鈕，運作方式如同面板啟動器。"

#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-pinned->options
msgid "Unique for each workspace"
msgstr "每個工作區獨有"

#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.0->settings-schema.json->display-pinned->options
#. 6.4->settings-schema.json->display-pinned->options
msgid "Common across workspaces"
msgstr "跨工作區通用"

#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->description
#. 6.0->settings-schema.json->display-pinned->description
#. 6.4->settings-schema.json->display-pinned->description
msgid "Pinning of window list buttons"
msgstr "視窗清單按鈕的釘選"

#. 4.0->settings-schema.json->display-pinned->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->display-pinned->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->display-pinned->tooltip
msgid ""
"Controls whether window list buttons can be pinned, and whether each "
"workspace has a unique set of pinned buttons or one common set shared across "
"all workspaces. When in \"Common across workspaces\" mode the order of the "
"pinned buttons is also maintained across workspaces."
msgstr ""
"控制視窗清單按鈕是否可以釘選，以及每個工作區是否有唯一的釘選按鈕組，或是所有"
"工作區共享一個通用組。在「跨工作區通用」模式下，釘選按鈕的順序也會在工作區間"
"保持。"

#. 4.0->settings-schema.json->synchronize-pinned->description
#. 6.0->settings-schema.json->synchronize-pinned->description
#. 6.4->settings-schema.json->synchronize-pinned->description
msgid "Synchronize launcher buttons across all workspaces"
msgstr "在所有工作區間同步啟動器按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->synchronize-pinned->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->synchronize-pinned->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->synchronize-pinned->tooltip
msgid ""
"If enabled, the number and order of launcher buttons on the panel will be "
"synchronized across all workspaces."
msgstr "如果啟用，面板上啟動器按鈕的數量和順序將在所有工作區間同步。"

#. 4.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->description
#. 6.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->description
#. 6.4->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->description
msgid "Only show windows on the same monitor"
msgstr "只顯示同一螢幕上的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->show-windows-for-current-monitor->tooltip
msgid ""
"If enabled, this applet instance only manages windows\n"
"that are displayed on the same monitor"
msgstr ""
"如果啟用，這個小程式執行個體只會管理\n"
"顯示在同一螢幕上的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->show-windows-for-all-workspaces->description
#. 6.0->settings-schema.json->show-windows-for-all-workspaces->description
#. 6.4->settings-schema.json->show-windows-for-all-workspaces->description
msgid "Include windows from all workspaces"
msgstr "包含所有工作區的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->remember-button-order->description
#. 6.0->settings-schema.json->remember-button-order->description
#. 6.4->settings-schema.json->remember-button-order->description
msgid "Allow prioritizing window list button order"
msgstr "允許優先排列視窗清單按鈕順序"

#. 4.0->settings-schema.json->remember-button-order->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->remember-button-order->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->remember-button-order->tooltip
msgid ""
"Enabling this option makes it easy for you to control where your favorite "
"applications will appear on the window list. This is achieved by maintaining "
"a persistent position priority order for applications. New Window list "
"buttons for applications with priority will appear in priority order and "
"ahead of applications without priority. Using drag-and-drop will "
"automatically add to and reorder the priority list. The \"Prioritize window "
"list position\" context menu option allows you to add and remove an "
"application from the priority list."
msgstr ""
"啟用後，可輕鬆控制常用應用程式在視窗清單上的位置。其原理為維持應用程式的固定"
"位置優先順序。具有優先順序的應用程式，其新視窗清單按鈕會依序排列，並排在沒有"
"優先順序的應用程式之前。拖放操作會自動新增或重新排序優先清單。內容選單中的"
"「優先排序視窗清單位置」可將應用程式新增至或從優先清單中移除。"

#. 4.0->settings-schema.json->show-tooltips->description
#. 6.0->settings-schema.json->show-tooltips->description
#. 6.4->settings-schema.json->show-tooltips->description
msgid "Show tooltips for window list buttons"
msgstr "顯示視窗清單按鈕的工具提示"

#. 4.0->settings-schema.json->show-tooltips->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->show-tooltips->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->show-tooltips->tooltip
msgid ""
"Enable to show tooltips using window title or application name when hovering "
"over window list buttons"
msgstr ""
"啟用後，當滑鼠指標停留在視窗清單按鈕上時，會顯示含視窗標題或應用程式名稱的工"
"具提示"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-panel-apps->description
#. 6.0->settings-schema.json->hide-panel-apps->description
#. 6.4->settings-schema.json->hide-panel-apps->description
msgid ""
"Hide buttons for applications on 'Launcher' instances of CassiaWindowList"
msgstr "隱藏 CassiaWindowList「啟動器」執行個體中的應用程式按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->hide-panel-apps->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hide-panel-apps->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hide-panel-apps->tooltip
msgid ""
"When enabled, windows for applications with pinned buttons on other "
"'Launcher' mode instances of the CassiaWindowList applet will not show up in "
"this window list"
msgstr ""
"啟用後，在其他 CassiaWindowList 小程式的「啟動器」模式執行個體上有釘選按鈕的"
"應用程式視窗，將不會出現在這個視窗清單中"

#. 4.0->settings-schema.json->button-spacing->description
#. 6.0->settings-schema.json->button-spacing->description
#. 6.4->settings-schema.json->button-spacing->description
msgid "Spacing between buttons"
msgstr "按鈕間距"

#. 4.0->settings-schema.json->button-spacing->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->button-spacing->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->button-spacing->tooltip
msgid ""
"This defines the spacing between the buttons, the value will be divided in "
"half and added to the left of the icon and to the right of the label on "
"horizontal panels or to the top and button of the icon on vertical panels"
msgstr ""
"這定義了按鈕之間的間距，此數值會分成兩半，在水平面板上新增到圖示的左側與標籤"
"的右側，或在垂直面板上新增到圖示的上方與下方"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->description
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->description
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->description
msgid "Show a full size window preview when hovering over a button"
msgstr "停留在按鈕上時顯示全尺寸視窗預覽"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-windowlist->tooltip
msgid ""
"If enabled, a full size preview window will appear when the mouse pointer is "
"hovering over a window list button. The delay before the preview appears is "
"controlled by an option under the Advanced tab"
msgstr ""
"如果啟用，當滑鼠指標停留在視窗清單按鈕上時，會顯示全尺寸預覽視窗。預覽顯示前"
"的延遲可在進階分頁中的選項調整"

#. 4.0->settings-schema.json->no-click-activate->description
#. 6.0->settings-schema.json->no-click-activate->description
#. 6.4->settings-schema.json->no-click-activate->description
msgid "Automatic focus change when leaving the panel"
msgstr "離開面板時自動變更焦點"

#. 4.0->settings-schema.json->no-click-activate->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->no-click-activate->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->no-click-activate->tooltip
msgid ""
"If enabled, the current window for a window list button will get the focus "
"when the mouse pointer leaves the panel. Leaving the window list with Ctrl "
"or Shift held or while remaining on the panel will leave the focus "
"unchanged. This option is typically used in conjunction with the preview "
"hovering option above."
msgstr ""
"如果啟用，當滑鼠指標離開面板時，視窗清單按鈕的目前視窗將獲得焦點。在按住 "
"Ctrl 或 Shift 鍵或保持在面板上時離開視窗清單將保持焦點不變。此選項通常與上面"
"的預覽停留選項一起使用。"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->description
#. 6.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->description
#. 6.4->settings-schema.json->menu-show-on-hover->description
msgid "Show on hover"
msgstr "停留時顯示"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->menu-show-on-hover->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->menu-show-on-hover->tooltip
msgid ""
"If enabled, a popup menu with a list of current windows will show when "
"hovering"
msgstr "如果啟用，停留時將顯示包含目前視窗清單的彈出選單"

#. 4.0->settings-schema.json->show-previews->description
#. 6.0->settings-schema.json->show-previews->description
#. 6.4->settings-schema.json->show-previews->description
msgid "Show window thumbnails in the popup window list menu"
msgstr "在彈出視窗清單選單中顯示視窗縮圖"

#. 4.0->settings-schema.json->show-previews->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->show-previews->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->show-previews->tooltip
msgid ""
"If enabled, the popup menu will show window thumbnails,\n"
"otherwise the menu will only show window titles\n"
"(Always disabled when running Cinnamon in Software Rendering Mode)"
msgstr ""
"如果啟用，彈出選單將顯示視窗縮圖，\n"
"否則選單只會顯示視窗標題\n"
"（在軟體渲染模式下執行 Cinnamon 時一律停用）"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
msgid "Extra large"
msgstr "特大"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
msgid "Large"
msgstr "大"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
msgid "Medium"
msgstr "中"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
msgid "Small"
msgstr "小"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->options
msgid "Extra small"
msgstr "特小"

#. 4.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->description
#. 6.0->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->description
#. 6.4->settings-schema.json->number-of-unshrunk-previews->description
msgid "Default thumbnail window size"
msgstr "預設縮圖視窗大小"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-sort-groups->description
#. 6.0->settings-schema.json->menu-sort-groups->description
#. 6.4->settings-schema.json->menu-sort-groups->description
msgid "Sort grouped button thumbnail menu items"
msgstr "按鈕縮圖選單項目排序群組"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-sort-groups->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->menu-sort-groups->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->menu-sort-groups->tooltip
msgid ""
"If enabled, the thumbnail menu will be sorted first by workspace and then by "
"monitor number for grouped buttons. Pooled windows can not be sorted since "
"the order is the same as the order on the window list panel. With this "
"option enabled, the thumbnail menu drag-and-drop reordering feature will be "
"disabled for grouped button thumbnail menus."
msgstr ""
"如果啟用，縮圖選單將首先按工作區排序，然後按群組按鈕的螢幕編號排序。集區內的"
"視窗無法排序，因為順序與視窗清單面板上的順序相同。啟用此選項後，將停用群組按"
"鈕的縮圖選單拖放重新排序功能。"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->description
#. 4.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->description
#. 6.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->description
#. 6.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->description
#. 6.4->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->description
#. 6.4->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->description
msgid "Show thumbnails for all windows of an application pool"
msgstr "顯示應用程式集區內所有視窗的縮圖"

#. 4.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->menu-all-windows-of-pool->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->menu-all-windows-of-auto->tooltip
msgid ""
"If enabled, a popup menu will contain all the application windows in the "
"application pool rather than just the selected window within the application "
"pool"
msgstr ""
"如果啟用，快顯選單將包含應用程式集區中的所有應用程式視窗，而不僅僅是應用程式"
"集區中選定的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->description
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->description
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-show->description
msgid "Hover time before showing menu"
msgstr "顯示選單前的停留時間"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-show->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-show->tooltip
msgid ""
"The waiting time before the thumbnail menu appears when hovering over a "
"button\n"
"(Not used when moving directly to a different button in the list)"
msgstr ""
"停留在按鈕上時縮圖選單出現前的等待時間\n"
"（直接移動到清單中不同按鈕時不使用）"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->description
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->description
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-hide->description
msgid "Time before closing after pointer leaves the menu"
msgstr "指標離開選單後關閉前的時間"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->preview-timeout-hide->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->preview-timeout-hide->tooltip
msgid ""
"The waiting time for the thumbnail menu to close when leaving a button\n"
"(Not used when moving directly to a different button in the list)"
msgstr ""
"離開按鈕時縮圖選單關閉的等待時間\n"
"（直接移動到清單中不同按鈕時不使用）"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
msgid "Close thumbnail menu"
msgstr "關閉縮圖選單"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Close window"
msgstr "關閉視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Minimize/Restore"
msgstr "最小化/還原"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Maximize/Restore"
msgstr "最大化/還原"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Group/Ungroup windows"
msgstr "群組/取消群組視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to workspace 1"
msgstr "移至工作區 1"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to workspace 2"
msgstr "移至工作區 2"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to workspace 3"
msgstr "移至工作區 3"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to workspace 4"
msgstr "移至工作區 4"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to previous workspace"
msgstr "移至上一個工作區"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to next workspace"
msgstr "移至下一個工作區"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to this workspace"
msgstr "移至此工作區"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Visible on this/all workspaces"
msgstr "在這個/所有工作區顯示"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Toggle always on top"
msgstr "切換一律置頂"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to monitor 1"
msgstr "移至螢幕 1"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to monitor 2"
msgstr "移至螢幕 2"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to monitor 3"
msgstr "移至螢幕 3"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to monitor 4"
msgstr "移至螢幕 4"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to previous monitor"
msgstr "移至上一個螢幕"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to next monitor"
msgstr "移至下一個螢幕"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Move to current/next monitor"
msgstr "移至目前/下一個螢幕"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Pin to panel toggle"
msgstr "切換釘選到面板狀態"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile left"
msgstr "貼齊左側"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile top left"
msgstr "貼齊左上角"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile top"
msgstr "貼齊頂端"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile top right"
msgstr "貼齊右上角"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile right"
msgstr "貼齊右側"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile bottom right"
msgstr "貼齊右下角"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile bottom"
msgstr "貼齊底端"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Tile bottom left"
msgstr "貼齊左下角"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Untile window"
msgstr "取消視窗貼齊"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Do nothing"
msgstr "不執行任何動作"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-middle-click->description
#. 6.0->settings-schema.json->preview-middle-click->description
#. 6.4->settings-schema.json->preview-middle-click->description
msgid "Thumbnail window middle button action"
msgstr "縮圖視窗中鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-back-click->description
#. 6.0->settings-schema.json->preview-back-click->description
#. 6.4->settings-schema.json->preview-back-click->description
msgid "Thumbnail window back button action"
msgstr "縮圖視窗後退鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->preview-forward-click->description
#. 6.0->settings-schema.json->preview-forward-click->description
#. 6.4->settings-schema.json->preview-forward-click->description
msgid "Thumbnail window forward button action"
msgstr "縮圖視窗前進鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->description
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->description
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->description
msgid "Show a full size window preview when hovering over a Thumbnail"
msgstr "停留在縮圖上時顯示全尺寸視窗預覽"

#. 4.0->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hover-peek-thumbnail->tooltip
msgid ""
"If enabled, a full size preview window will appear when the mouse pointer is "
"hovering over a Thumbnail menu item. The delay before the preview appears is "
"controlled by an option under the Advanced tab"
msgstr ""
"如果啟用，當滑鼠指標停留在縮圖選單項目上時，會顯示全尺寸預覽視窗。預覽顯示前"
"的延遲可在進階分頁中的選項調整"

#. 4.0->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->description
#. 6.0->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->description
#. 6.4->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->description
msgid "Automatic focus change when leaving the Thumbnail menu"
msgstr "離開縮圖選單時自動變更焦點"

#. 4.0->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->no-click-activate-thumbnail->tooltip
msgid ""
"If enabled, the window associated with the Thumbnail menu item will get the "
"focus when the mouse pointer leaves the menu. Leaving the menu with Ctrl or "
"Shift held or leaving from either end of the menu will leave the focus "
"unchanged. This option is typically used in conjunction with the preview "
"hovering option above."
msgstr ""
"如果啟用，當滑鼠指標離開選單時，與該縮圖選單項目關聯的視窗會取得焦點。在按住 "
"Ctrl 或 Shift 鍵，或從選單兩端離開時，焦點將維持不變。此選項通常會與上方的預"
"覽停留選項搭配使用。"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "Restore/Minimize most recent window"
msgstr "還原/最小化最近的視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "Restore/Minimize 1st window in group"
msgstr "還原/最小化群組中第一個視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "Restore then cycle windows"
msgstr "還原然後循環視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "Show thumbnail menu"
msgstr "顯示縮圖選單"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "Restore or hold for thumbnail menu"
msgstr "還原或按住顯示縮圖選單"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->description
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->description
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->description
msgid "Left button action for grouped buttons"
msgstr "群組按鈕的左鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->grouped-mouse-action-btn1->tooltip
msgid ""
"Action taken when using the left mouse button on a window list entry for a "
"group of windows"
msgstr "在群組的視窗清單項目上使用滑鼠左鍵時執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->options
msgid "New window or hold for thumbnail menu"
msgstr "新視窗或按住顯示縮圖選單"

#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->description
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->description
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->description
msgid "Left button action (with running windows)"
msgstr "左鍵動作（有執行中視窗時）"

#. 4.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->launcher-mouse-action-btn1->tooltip
msgid ""
"Action taken when using the left mouse button on a launcher button with one "
"or more running windows"
msgstr "在啟動器按鈕已有一或多個執行中視窗時，使用滑鼠左鍵所執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Thumbnail menu toggle"
msgstr "縮圖選單切換"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Thumbnail menu hold"
msgstr "按住顯示縮圖選單"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Restore most recent application window"
msgstr "還原最近的應用程式視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Restore/minimize 1st window in group"
msgstr "還原/最小化群組中的第一個視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Restore/minimize 2nd window in group"
msgstr "還原/最小化群組中的第二個視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Restore/minimize 3rd window in group"
msgstr "還原/最小化群組中的第三個視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->options
msgid "Restore/minimize 4th window in group"
msgstr "還原/最小化群組中的第四個視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->description
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->description
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->description
msgid "Middle button action"
msgstr "中鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn2->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn2->tooltip
msgid "Action taken when using the middle mouse button on window list entries"
msgstr "在視窗清單項目上使用滑鼠中鍵時執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->description
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->description
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->description
msgid "Back button action"
msgstr "後退鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn8->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn8->tooltip
msgid "Action taken when using the back mouse button on window list entries"
msgstr "在視窗清單項目上使用滑鼠後退鍵時執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->description
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->description
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->description
msgid "Forward button action"
msgstr "前進鍵動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-btn9->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-btn9->tooltip
msgid "Action taken when using the forward mouse button on window list entries"
msgstr "在視窗清單項目上使用滑鼠前進鍵時執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Minimize/Restore/Maximize window"
msgstr "最小化/還原/最大化視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Change windows workspace"
msgstr "變更視窗工作區"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Change windows monitor"
msgstr "變更視窗螢幕"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Change window tiling"
msgstr "變更視窗貼齊"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Cycle all window list button windows"
msgstr "循環所有視窗清單按鈕視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->options
msgid "Cycle grouped/pooled button windows"
msgstr "循環群組/集區按鈕視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->description
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->description
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->description
msgid "Scroll wheel action"
msgstr "滑鼠滾輪動作"

#. 4.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->mouse-action-scroll->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->mouse-action-scroll->tooltip
msgid ""
"Action taken when using the mouse scroll wheel on a window list button. This "
"scroll wheel action will be disabled if the Thumbnail menu is currently open"
msgstr ""
"在視窗清單按鈕上使用滑鼠滾輪時執行的動作。如果縮圖選單目前已開啟，此滑鼠滾輪"
"動作將被停用"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
msgid "Off"
msgstr "關閉"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
msgid "On (temporary)"
msgstr "開啟（暫時）"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
msgid "On (global default)"
msgstr "開啟（全域預設）"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->options
msgid "On (application default)"
msgstr "開啟（應用程式預設）"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->description
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->description
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->description
msgid "Adjust the thumbnail window sizes using the scroll-wheel"
msgstr "使用滾輪調整縮圖視窗大小"

#. 4.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->wheel-adjusts-preview-size->tooltip
msgid ""
"If enabled, the size of thumbnail windows will respond to the mouse scroll-"
"wheel. The new size can have a temporary effect or persist on a global or "
"per application basis"
msgstr ""
"如果啟用，縮圖視窗的大小將會對滑鼠滾輪做出反應。新的大小可以有暫時的效果，也"
"可以在全域或每個應用程式的基礎上持續存在"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->description
msgid "Hotkey binding available for assignment to a window"
msgstr "可用於指派給視窗的快捷鍵綁定"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
msgid "Cycle application windows"
msgstr "循環應用程式視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
msgid "Key sequence"
msgstr "按鍵順序"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->columns->title
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-bindings->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-bindings->tooltip
msgid ""
"Define a list of hotkeys used to bring to the foreground specific windows."
msgstr "定義用於將特定視窗帶到前景的快捷鍵清單。"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-minimize->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-minimize->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-minimize->description
msgid "Minimize window when hotkey target is already in focus"
msgstr "當快捷鍵目標已在焦點中時最小化視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-minimize->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-minimize->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-minimize->tooltip
msgid ""
"If enabled and application cycling is not enabled or there is only one "
"window for the application, windows will be minimized if the window is "
"already in focus"
msgstr ""
"如果啟用且應用程式循環未啟用或應用程式只有一個視窗，則如果視窗已在焦點中，視"
"窗將被最小化"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-new->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-new->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-new->description
msgid "Open a new window when the application is not running"
msgstr "當應用程式未執行時開啟一個新視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-new->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-new->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-new->tooltip
msgid ""
"Start a new window if no window is attached to a hotkey and the hotkey "
"description is an exact match for the application name of a pinned button or "
"a desktop file name"
msgstr ""
"如果沒有視窗附加到快捷鍵，且快捷鍵描述與釘選按鈕的應用程式名稱或桌面檔案名稱"
"完全相符，則啟動一個新視窗"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-sequence->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-sequence->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-sequence->description
msgid "Smart numeric hotkeys (using \"1\" automatically extends to 0-9)"
msgstr "智慧數字快捷鍵（使用 \"1\" 會自動擴充到 0-9）"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-sequence->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-sequence->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-sequence->tooltip
msgid ""
"If enabled, hotkeys ending with the \"1\" key (i.e. Alt+1) will "
"automatically create hotkeys 0 through 9 (i.e. Alt+0 through Alt+9). The "
"first 10 windows of the assigned application, as ordered on the window list, "
"will be activated by the 10 hotkeys. The 1st window is activated by hotkey 1 "
"and 10th window is activated by hotkey 0"
msgstr ""
"如果啟用，以 \"1\" 鍵結尾的快捷鍵（即 Alt+1）將自動建立快捷鍵 0 到 9（即 "
"Alt+0 到 Alt+9）。指派應用程式的前 10 個視窗（按視窗清單排序）將由 10 個快捷"
"鍵啟用。第 1 個視窗由快捷鍵 1 啟用，第 10 個視窗由快捷鍵 0 啟用"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-grave-help->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-grave-help->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-grave-help->description
msgid "Use modifier(s) + ` hotkey to show hotkey hint bubbles"
msgstr "使用修飾鍵 + ` 快捷鍵顯示快捷鍵提示氣泡"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-grave-help->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-grave-help->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-grave-help->tooltip
msgid ""
"If enabled, The hotkey modifier(s) + ` will be registered for each unique "
"modifier set defined in the hotkey list. Using these hotkeys will "
"temporarily show a hotkey hint bubble over the button icons."
msgstr ""
"如果啟用，快捷鍵修飾鍵 + ` 將為快捷鍵清單中定義的每個唯一修飾鍵組註冊。使用這"
"些快捷鍵將在按鈕圖示上暫時顯示快捷鍵提示氣泡。"

#. 4.0->settings-schema.json->hotkey-help->description
#. 6.0->settings-schema.json->hotkey-help->description
#. 6.4->settings-schema.json->hotkey-help->description
msgid ""
"Hotkeys can be assigned to a window in two ways:\n"
"1) Manual: Use \"Assign window to a hotkey\" in the button context menu.\n"
"2) Automatic:  Enter a \"Description\" matching an application name or "
"desktop file.\n"
"Note: 1) Hotkey not working? it's possible the key combination is already "
"assigned elsewhere. 2) If you remove or rearrange hotkeys, manual hotkey "
"assignments might need to be reassigned. 3) Hotkeys associated with desktop "
"files can not be manually assigned."
msgstr ""
"可以透過兩種方式將快捷鍵指派給視窗：\n"
"1) 手動：在按鈕內容選單中使用「將視窗指派給快捷鍵」。\n"
"2) 自動：輸入與應用程式名稱或桌面檔案相符的「描述」。\n"
"注意：1) 快捷鍵沒反應？可能是該組合鍵已在別處被指派。2) 如果您移除或重新排列"
"快捷鍵，手動指派的快捷鍵可能需要重新指派。3) 與桌面檔案關聯的快捷鍵無法手動指"
"派。"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
msgid "Key and mouse button"
msgstr "按鍵和滑鼠按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
msgid "Mouse click context"
msgstr "滑鼠點選情境"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->columns->title
msgid "Action to perform"
msgstr "要執行的動作"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->adv-mouse-list->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->adv-mouse-list->tooltip
msgid ""
"Define a set of mouse button actions when the Ctrl or Shift keys are pressed."
msgstr "定義在按下 Ctrl 或 Shift 鍵時的一組滑鼠按鈕動作。"

#. 4.0->settings-schema.json->adv-mouse-help->description
msgid ""
"Note: The above list contents will be incorrectly displayed without this "
"fix:\n"
"https://github.com/linuxmint/cinnamon/pull/11908\n"
"The edit dialog box values are the correct values and the ones that will "
"take effect."
msgstr ""
"注意：如果沒有此修復，上面的清單內容將會不正確地顯示：\n"
"https://github.com/linuxmint/cinnamon/pull/11908\n"
"編輯對話框中的值是正確的值，而且是會生效的值。"

#. 4.0->settings-schema.json->animate-icon->description
#. 6.0->settings-schema.json->animate-icon->description
#. 6.4->settings-schema.json->animate-icon->description
msgid "Icon animation when launching new windows"
msgstr "啟動新視窗時的圖示動畫"

#. 4.0->settings-schema.json->animate-icon->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->animate-icon->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->animate-icon->tooltip
msgid ""
"When enabled, the icon will animate when launching new windows for an "
"application"
msgstr "啟用時，啟動應用程式的新視窗時圖示將會產生動畫效果"

#. 4.0->settings-schema.json->backup-file-name->description
#. 6.0->settings-schema.json->backup-file-name->description
#. 6.4->settings-schema.json->backup-file-name->description
msgid "Settings backup name"
msgstr "設定備份名稱"

#. 4.0->settings-schema.json->backup-file-name->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->backup-file-name->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->backup-file-name->tooltip
msgid ""
"If a name is entered here, the configuration of this applet instance will be "
"backed up under that name. Backups will be listed in the Setup Wizard "
"restore page when adding a new instance of CassiaWindowList to a panel."
msgstr ""
"如果在這裡輸入名稱，這個小程式執行個體的設定會以該名稱備份。當新增新的 "
"CassiaWindowList 執行個體到面板時，備份會列在設定精靈的還原頁面中。"

#. 4.0->settings-schema.json->icon-saturation->units
#. 6.0->settings-schema.json->icon-saturation->units
#. 6.4->settings-schema.json->icon-saturation->units
msgid "percent"
msgstr "百分比"

#. 4.0->settings-schema.json->icon-saturation->description
#. 6.0->settings-schema.json->icon-saturation->description
#. 6.4->settings-schema.json->icon-saturation->description
msgid "Icon color saturation"
msgstr "圖示色彩飽和度"

#. 4.0->settings-schema.json->icon-saturation->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->icon-saturation->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->icon-saturation->tooltip
msgid ""
"Sets the color saturation for icons from 0% (grayscale) to 100%, default is "
"100%"
msgstr "設定圖示的色彩飽和度，範圍從 0%（灰階）到 100%，預設為 100%"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "All Buttons"
msgstr "所有按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "Minimized buttons"
msgstr "最小化按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "Idle pinned buttons"
msgstr "閒置的釘選按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "Buttons for windows on other workspaces"
msgstr "其他工作區視窗的按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "Buttons for windows on other monitors"
msgstr "其他螢幕視窗的按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->options
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->options
msgid "All buttons except the focused window"
msgstr "除了焦點視窗外的所有按鈕"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->description
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->description
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->description
msgid "Where to apply the icon color saturation"
msgstr "套用圖示色彩飽和度的位置"

#. 4.0->settings-schema.json->saturation-application->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->saturation-application->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->saturation-application->tooltip
msgid ""
"Which buttons will have the custom icon color saturation applied\n"
"This option is only available when the saturation is not set to 100%"
msgstr ""
"哪些按鈕將套用自訂圖示色彩飽和度\n"
"此選項僅在飽和度未設定為 100% 時可用"

#. SetupWizard.ui:7
msgid "CassiaWindowList Basic Setup Wizard"
msgstr "CassiaWindowList 基本設定精靈"

#. SetupWizard.ui:78
msgid "Welcome to CassiaWindowList"
msgstr "歡迎使用 CassiaWindowList"

#. SetupWizard.ui:95
msgid "How would you like this applet instance to behave?"
msgstr "希望這個小程式執行個體如何運作？"

#. SetupWizard.ui:105
msgid ""
"Window List (Task bar)\n"
"Panel buttons for all running windows."
msgstr ""
"視窗清單（工作列）\n"
"為所有執行中的視窗提供面板按鈕。"

#. SetupWizard.ui:125
msgid ""
"Panel Launcher (Quick launcher)\n"
"Panel buttons only appear when you pin items\n"
"to the panel, no labels are shown, only icons."
msgstr ""
"面板啟動器（快速啟動器）\n"
"僅在釘選至面板時才會顯示面板按鈕，不顯示標籤，只顯示圖示。"

#. SetupWizard.ui:146
msgid ""
"Restore configuration from an automatic\n"
"backup"
msgstr ""
"從自動\n"
"備份還原設定"

#. SetupWizard.ui:178
msgid "How do you want your Window List to operate?"
msgstr "您希望您的視窗清單如何運作？"

#. SetupWizard.ui:192
msgid ""
"Basic  -  Quick window access\n"
"Every window gets its own window list button.\n"
"Button labels are window titles."
msgstr ""
"基本 - 快速視窗存取\n"
"每個視窗都有自己的視窗清單按鈕。\n"
"按鈕標籤是視窗標題。"

#. SetupWizard.ui:213
msgid ""
"Grouping  -  Very compact\n"
"One window list button per application.\n"
"Thumbnail menus to select specific window.\n"
"Button labels are window titles."
msgstr ""
"群組 - 非常緊湊\n"
"每個應用程式一個視窗清單按鈕。\n"
"縮圖選單可選取特定視窗。\n"
"按鈕標籤是視窗標題。"

#. SetupWizard.ui:236
msgid ""
"Pooling  -  Quick access & compact\n"
"Every window gets its own window list button.\n"
"Application buttons are pooled together.\n"
"One button label per application pool.\n"
"Button labels are application names."
msgstr ""
"集區 - 快速存取與緊湊\n"
"每個視窗都有自己的視窗清單按鈕。\n"
"應用程式按鈕會被匯集在一起。\n"
"每個應用程式集區一個按鈕標籤。\n"
"按鈕標籤是應用程式名稱。"

#. SetupWizard.ui:273
msgid "Just a few more options to consider"
msgstr "只需再考慮幾個選項"

#. SetupWizard.ui:287
msgid "No Labels (icons only)"
msgstr "無標籤（僅圖示）"

#. SetupWizard.ui:305
msgid "No minimized window indicator character"
msgstr "無最小化視窗指示器字元"

#. SetupWizard.ui:323
msgid "No Thumbnail window menu on mouse hover"
msgstr "滑鼠停留時無縮圖視窗選單"

#. SetupWizard.ui:354
msgid "Panel Launcher Setup"
msgstr "面板啟動器設定"

#. SetupWizard.ui:370
msgid ""
"Unlike most Panel Launcher applets, this launcher keeps track of \n"
"running windows and uses window Thumbnail menus.\n"
"\n"
"You can launch additional windows by clicking the 'Back' mouse \n"
"button or using the Left mouse button while holding the Ctrl key.\n"
"\n"
"How would you like the Left mouse button to behave when \n"
"windows already exist for a launcher button?"
msgstr ""
"與大多數面板啟動器小程式不同，這個啟動器會追蹤 \n"
"執行中的視窗並使用視窗縮圖選單。\n"
"\n"
"可以透過點選「後退」滑鼠 \n"
"按鈕，或按住 Ctrl 鍵同時使用滑鼠左鍵來開啟其他視窗。\n"
"\n"
"當啟動器按鈕已存在視窗時，希望滑鼠左鍵如何 \n"
"運作？"

#. SetupWizard.ui:388
msgid "Open new window / Hold for Thumbnail menu"
msgstr "開啟新視窗 / 按住顯示縮圖選單"

#. SetupWizard.ui:407
msgid "Restore most recent window / Cycle windows"
msgstr "還原最近的視窗 / 循環視窗"

#. SetupWizard.ui:427
msgid "Open the Thumbnail menu"
msgstr "開啟縮圖選單"

#. SetupWizard.ui:461
msgid "Thumbnail window menu on mouse hover"
msgstr "滑鼠停留時顯示縮圖視窗選單"

#. SetupWizard.ui:492
msgid "All done!"
msgstr "全部完成！"

#. SetupWizard.ui:508
msgid ""
"There are many more options and features to explore in the\n"
"applet configurator and the window list button context menu,\n"
"for example:\n"
"\n"
" • Hot-keys to launch / activate a specific window.\n"
" • Customizable mouse button actions.\n"
" • Customizable icon saturation (grayscale / vivid).\n"
" • Customizable Ctrl/Shift + mouse button actions.\n"
" • Application specific grouping and label settings.\n"
" • Thumbnail window zooming using the scroll-wheel.\n"
" • Automatic application grouping when space is limited.\n"
" • And much more."
msgstr ""
"在小程式設定工具和視窗清單按鈕內容選單中還有更多選項和功能等您探索，\n"
"例如：\n"
"\n"
" • 用於啟動/啟用特定視窗的快捷鍵。\n"
" • 可自訂的滑鼠按鈕動作。\n"
" • 可自訂的圖示飽和度（灰階/鮮豔）。\n"
" • 可自訂的 Ctrl/Shift + 滑鼠按鈕動作。\n"
" • 特定應用程式的群組和標籤設定。\n"
" • 使用滾輪縮放縮圖視窗。\n"
" • 空間有限時自動對應用程式進行分組。\n"
" • 還有更多。"

#. SetupWizard.ui:530
msgid "Exit and launch the applet configurator now"
msgstr "立即結束並啟動小程式設定工具"

#. SetupWizard.ui:559
msgid "Select a backup configuration to restore?"
msgstr "選取要還原的備份設定？"

#. SetupWizard.ui:602
msgid "Configuration Backup?"
msgstr "設定備份？"

#. SetupWizard.ui:618
msgid ""
"If you would like to maintain an automatic backup\n"
"of this applet configuration then select or enter a\n"
"backup file description below. All current and future\n"
"configuration changes will be saved to this backup:"
msgstr ""
"如果您希望保留此小程式設定的自動備份\n"
"，請在下方選取或輸入備份檔案描述。\n"
"所有目前和未來的設定變更都將儲存到此備份："

#. SetupWizard.ui:638
msgid "MainWindowList"
msgstr "主視窗清單"

#. SetupWizard.ui:639
msgid "MainPanelLauncher"
msgstr "主面板啟動器"

#. SetupWizard.ui:640
msgid "Monitor1WindowList"
msgstr "螢幕 1 視窗清單"

#. SetupWizard.ui:641
msgid "Monitor2WindowList"
msgstr "螢幕 2 視窗清單"

#. SetupWizard.ui:642
msgid "Monitor1PanelLauncher"
msgstr "螢幕 1 面板啟動器"

#. SetupWizard.ui:643
msgid "Monitor2PanelLauncher"
msgstr "螢幕 2 面板啟動器"
